政府冷處理大疊人事件

人疊人事件咁大件事
一直都無正面回應過
大家係唔係真係休息做返估善忘港豬？

聽朝仲諗住攻入埋大

麻煩大家做文宣 唔可以停啊

推手

Pushhh

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

831

推

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

真心係.....
完全當無發生

次次見到"冷處理"呢種支那用語就火撚滾

煲返大件事佢啊

Push

無知一問
如果佢話有
咁之後我地可以做咩

要投訴呢個位

推推推推推

推！
好多嘢都冷處理啦

P牌無力一推

pish

請講漠視、忽視

一定要keep住提呀，點解721 831仲有人記住，點解會記唔到佢地點開真槍殺人，用車撞人架

1118的傷者、你們平安嗎？

Got you

push

11.18 油麻地 真相

「重開」又有香港人失蹤

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

恢復抗爭!!!

到而家死傷都唔知有幾多

推！！

大大力推！

tui

唔可以就咁比政府不了了之

起碼要交代邊個落order 裝備flashbang

低調處理啊

唔好停 要日日都記住

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

推到回應！！！

遊行 集會

lkjhgfgfhj

死人佢哋都唔覺得大件事啦，依家根本冷血

屯門唔撚知乜氣體都冇咗件事

有圖有片班狗想點回應

不能忘記

低調處理都得

泛民呢? 有冇幫手提過
推

當年蘭桂芳人踩人都有獨立調查

就算係之後嗰日成件事都推唔到
我好懷疑有狗不斷推其他
熱門都上唔到

推到721 咁

曱近平

推爆佢

殺人填命 血債血償

仲未肯回應

Push!

唔同意思
“冷處理”講緊個公關手法

推，根本係核彈

推到有回應

推！

好多事都當冇事發生

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人
雙11 狂殺人
1118 人踩人

煲大佢 連儂牆！
Twitter reddit

煲大佢

要次次嗌先得
但1118有啲”橋”口

TUI

區議員唔該做嘢

毛ee 唔係出左記招咩

Pish

推
新任區議會幫手煲大佢

冇記者？

推呀屌

都無當個啲係人 曬氣啦

係埋都要推

人渣

唔可以慣呀

港豬

屌 推

推唔到

推啦cls

政府用呢啲仆街支那手段咪用返支那用語，又冇錯嘅

繼續推

用震撼彈 攻擊平民

仆街政府

屌你老母 推！

中

up

hea 鳩

People stepping people

都冇人要負責

搞活動 集會

，

twitter要人

Lm

收爹啦 熱狗

有記招 OK喇 都叫搞左 成件事完得

死黑警

班曱甴講完冇人疊人之後
有冇再開過大話會？？
冇理由記者唔針住問㗎

日日推

明明就係人踩人 災難
人疊人成個感覺好似好兒戲好唔嚴重咁

屌 2019香港仲有人叠人，痴撚線

推呀 分分鏡死左人都無人知

越唔講越要推

可以以點做
TWITTER 有冇人保大

要不停做文宣，煲大佢

p牌假推

Tui

上Twitter!!

推，唔可以令手足鮮血白流

林鄭呢條仆街聽日回應獻世派嘅電子投票都唔撚會理香港人死活！
宇宙級人渣！

連儂牆又好連儂櫈又好Airdrop又好twitter戰線Facebook戰線都好
文宣真係唔可以停阿
最簡單share或者retweet大家都係禁個制既事

1118 人疊人

外媒

開車撞人

岩呀屌

推爆

推啊，唔好比佢停

咪比佢成功冷處理

大家唔好麻木呀

推到議員開記者會問

1118 人踩人

721831101111

勿忘

推
文宣都唔可以小

屌d手足傷到仆街

有小學同學係個到受傷再拉埋 再告暴動
真係屌你老母拎架車黎撞人 之後再拉人

DKLM

正苦咪又話暴徒內訌互相毆鬥囉

721唔答
831唔答
101唔答
1111唔答
人踩人唔答

屌你老母啦

街坊諗住幫手都比人拉
Fa都比人打暈 抱頭痛哭
唔好再忘記啦

有很多人仍然不知道人疊人，文宣加油

大話會冇記者問？

有冇TWITTER
唔想比佢地SPIN FOCUS
仲有區選結果

推到頂
如果連登都唔到頂，點會有人知
文宣加油

大家肯醒未
理大手足開埋記招無人理
好心唔好再打飛機
推返d戰略行動post 請問可唔可以

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推佢老味啦

過分

推到政府回應

呢個值得推

射清真寺就當晚即刻派人去做戲
人疊人咁大件事就冷處理⋯

痴撚曬線

文宣呀

政府話唔回應，就係最好嘅回應

低調處理
唔係冷處理

真啊 要推
原本唔知 直到睇左d相先知
後果好嚴重 會壓爆身體器官

721 831

對家越想唔提當冇事我地就越要煲大佢，最好係連儂牆不斷做文宣煲大佢

推啊

印文宣
落連儂牆

今次呢單嚴重性唔會比當年老蘭低，一定要煲返大佢

呢半年發生同要記嘅事真係太多太多，好多以前想像唔到會喺香港發生嘅事都發生咗好多，然後香港人亦習慣得好快

推呀

黑警開車撞人群，同恐怖襲擊冇分別

推！岩岩禁錯不推文

推，

仆街政府 垃圾警甴

Tui!!!!!

推 好明顯想淡化件事

可以話比人知個嚴重性 係文宣度
好記得之前係美國black Friday 都因為人疊人而死過人

習曱平

人疊人有無人死？

曱甴平
屎煎餅

星期一毛ee開左記招，但比區議員候選人去poly掩蓋大一

垃圾政府
宣佈香港政府係非法政權

高速衝向人群

人疊人片段

推 記者麻煩跟跟

一定要推上國際
反人類罪

推！核彈！

推上國際
做多啲文宣

人疊人

毛ee 已經開左

高速衝向人群

人疊人片段

真係要記者係press con幫手問

一定要煲大呢單野，呢場大屠殺黎

好慘
將d相和影片傳開去
讓更多人知道佢地嘅惡行

高速衝向人群

人疊人片段

仲有聽朝黑警攻入poly殺人
記者會話入面仲有人架
黑警都知佢地位置而搵到人騷擾佢地

推 人疊人咁大單野

pish diu

拉

Post it on NEWSPAPER, radio, online, flyer...international media....
They want to divert ATTENTION and escape from responsibilities !!!

Media team, please help.

take it easy

乜撚

Twitter戰線唔該
tweet爆佢

屌 打錯
拉得太多post

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

推大佢

PUSH

閃光彈
快車推進
人疊人唔俾救

呢三樣一定提撚到佢縮
同721一樣

啱啱瞓醒、依家無左4點警慌記者會？

外國文宣要再”加大力度”

推 人踩人好嚴重

好嚴重

屌

1118人踩人

林鄭柒鵝

明明好大件事
應該好似721 咁成日講

同埋消防員可唔可以唔好咁聽黑警話
叫你唔好救就唔救，死人架wo

新一屆區議會要跟進

Please watch Mr. Siu's video on the trap for 獨立"檢討"委員會!!

VERY important for HK people to know!!
VERY important for media team to push it out !!

DO NOT get misled !!!

咁大件事都唔推?推

推 驚謊仲要講大話
推到上國際

Mr. Siu says: PUSH this news to international media !! It may have violated United Nation regulations !!

It's time to set up a database and document for all these details ..

Please WATCH:

唔講唔覺 敵人愈唔想講既就愈要提佢

油麻地 人疊人

佢愈唔回應就代表佢心虛驚
即係我地要用行動去逼佢回應

可想而知政府幾撚識控制輿論
屌佢老母單真係傷好撚多人

大家仲記唔記得呀

推一推先

teoi

越N多問題越要記住啊唔好麻木

不能放棄

香港人真係好撚慘，發生左咁多事都只能夠做外買置
國文宣，香港政府仆街死

推

ppp

追究到底

Poush

樓主要講埋點煲法，FB ig share張圖，嘛住仲有咩做到?

Bump

pusghh

pppp

大力啦

人呢屌

唉

推

p

針對呢個搞活動

其實我地一直有文宣講，毛E就開咗記招。
想再做多啲有乜方向？

賣國際報紙，Youtube廣告得唔得？

今晚集會要講。

Tui
# Never forget

[Twitter戰線全面開火] DC刪咗POST

唔好比佢停

唔好俾佢得呈

我地熱處理

11.18人踩人

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！

市民唔會冷處理！

diu

唔係想佢點 ? 認真承認事件 ? 認真承認班賊渣小巴撞向人群 ?

Up

震撼彈

乜撚嘢係冷處理？放入雪櫃？咁有冇熱處理？

有，將個犯法問題帶返出嚟，大家一齊強烈追究到底咪就係熱處理佢

推啲緊要post先

推廣

重要

連登熱處理返

谷

唔好忘記呀

煲返起佢

。

1117 人踩人

721 85 811 831 101 1111

記者麻煩去曱甴記者會炒返熱佢啦

push to twitter
個垃圾政府乜都冷處理㗎啦,就算佢有,處理嘅手法都只係講大話

一路推

痴呀

1118 人叠人

721 831 101

唔係想點喎 ? 唔通叫班賊自己承認渣小巴撞向人群咩 ?

一直都冷處理
係得我地煲大比外國睇

直頭係隱瞞級別啦

P

推佢老母

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

係咪唔記得哂啦？

警謊之前又話無？
警謊亂放震撼彈，擾亂公眾安全秩序！

跟進

法律事情法律解決，一定要有人負責........

幫手推

呢單真係無咩街外人知

推推推

點樣可以推返上水

唔會俾你冷處理到 揾車撞人

:(

推啊攞翻晒啲相同片出嚟

721

幫推

USP united social press
尋日出咗專訪
講返呢件事

政府任何事件都冷處理，所以對面有咩事一樣冷處理，次次都有人係連登將啲小事無限放大

唔好忘記！

.

push
推呀

never forget, never forgive

元秋姐(蔣麗芸)話齋,唔係人疊人喎,係啲人仆曬落去咋喎
呀,係嘅係嘅,都冇人受傷,係啲血呢喺個皮膚度自己流出嚟咋嘛
警察都冇呢圍封理大,係啲人唔肯行出嚟啫

點解冇人集體民事起訴佢哋？ 點解？ 可唔可以話我知？

幫你推返上黎

唉 幫推

聽日下晝三點愛丁堡要人！

721 831 10.1

仲未正面處理
推！

當無發生過正仆街！！！

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

殺人政權

呢次嬲爆

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

下 點解咁大單野無人講？ 政苦唔洗出黎spin?

好撚恐怖

有影片仲想唔認?

推
咁大件事無人講

唔認 到有相有片俾人踢爆咗就想冷處理？推到支爆為止

推番上黎

要靜靜雞

雖然push唔到，但push

Pushhhhhhhh

向平民，仲要大量民眾既時候放震撼彈
仲要配合狗車高速衝向人群
你班垃圾
打仗都未必會做到咁狠毒
正一垃圾

共產狗隻狗你想佢有人性都難

唔推相都俾人del 曬

用車衝鋒喎，等同恐怖份子啦

推呀
到而家都冇回應過呀！

仆佢個街 呢個政府有當香港市民係人咩！

仲有狗車撞人恆常化？

b

唔會忘佢，佢老味

追究啊屌

甴近平

話說真係無人影到相？樓上樓下街坊？

p牌仔大大力推

利用震撼彈導致人踩人

文宣文宣！
Never forget, never forgive!

香港金總終於接受網上會員申請啦

屌柒個PK政府

高官死全家

[向蝗語說不] 係「丟淡」唔係「冷處理」

推，冷處理丫拿

唔可以被佢淡化事件

呢個post 引戰狗都無就知咩事

推！！！

推呢個

擁

力推

再推

試下用埋屎忽黎推

P 牌推唔郁

係提都冇提過

推
how can we do？

呢半年發生過幾多核彈
點解政府都仲可以咁安然

？

你想政腐點處理 ? 公開承認 HKRP = 全球最專業的恐怖分子集團是嗎 ? 香港連做恐怖分子都幸福過人.

推到上熱門

因為香港人繼續返工放工 日日如是

再推！

cls 政府

推上國際

Cls

Chinese Pneumonia

CP

又沉

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

永不忘

之前有巴打整咗個timeline好正

每一日我都諗起班畜生加速車去手足到既畫面

呢個係全球首創, 恐怖分子渣小巴撞向人群.

推 人踩人不能忘記

Never forget and never forgive

推去聯合國

香港又多樣世界首創

D 仆街仲好意思係個每日大話記招話係策略. 呢D手法唔係恐怖分子係乜撚野?

我諗好多人都唔會忘記到果幕...

推番上去

推起

Yes

推
完全無回應過所有野
選擇性

推 好撚多5毛狗轉移視線

习曱甴

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

推，其實呢個政府點撚樣，係咪死都唔認錯

人地伊朗打咗架飛機落嚟都肯認

無哂聲氣

林鄭正仆街

低調處理呀
又冷處理

丟淡

好撚大件事

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

死黑

Diu

推推推

呢個唔沉得

無架喇......輸了無人理

推呀!

721 831 101 1111 1112 1117 1118

浮

?

唔淨係得個推 係要有實際嘅事可以做!!!!!

pppoish

你想點熱處理？ 捉曬手足告暴動？

又係要記者問

冇忘記過

五毛三毛共諜block!

無人忘記，只不過係連登講無咩用。

唔可以停

推返獨立調查

推返咪記得囉

推～

好